頭先有無人聽到青山有人叫口號？

我聽到但唔知邊個位。。。
利申：咁岩經過

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

青山狗

你住青山都聽唔清?

係咪國師吖

我咁岩經過，唔係住青山